有冇啤酒jj近排有試7仔新入嗰隻EFES draft beer？

超級好飲

土耳其生啤酒嚟 上網搵返資料唔算多 佢個facebook hk page先得個300幾like 應該近排先打入香港市場 暫時香港除咗特別嘅餐廳外好似得部分7仔有得買

講下味道先
飲落口一啲苦澀味都冇 口感非常滑同酒吧啲桶裝生啤一樣 味道飲落口有一陣淡淡地木桶味 就好似佢個罐樽咁 隨之而來嘅就係麥香 感覺好[土耳其]

顏色呈金黃色 少少嘅濁

鍾意飲啤酒嘅見到可以買嚟飲下伸利先 非打手 純粹覺得好撚正分享下

入左罐都可以叫生啤

mh上網睇佢確實係講生啤酒 飲落口感又真係有生啤咁滑唔知

即係邊到有

7仔 未必間間都有

隻杯做乜鳩

屌那媽邊間7仔呀on99
royal級?

唔係 細間都有 我樓下間好細都有
但有啲大間嘅又冇 可能賣曬定唔知 所以自己去7仔睇

啤酒泡

知唔知咩叫生啤 Draft.....

你影到好似喺廁格入面咁

唔係即係draught嗎

唔好喊啦,劏完再一覺瞓醒乜事都冇,
不過係廁所飲小心中限聚令

補充返先 生啤酒是未滅菌直接由發酵的桶中裝取，或採用微孔膜過濾即冷過濾的方式殺菌的啤酒，相對於熟啤酒採用巴斯德消毒法殺菌。

佢隻draft確實感覺同一般純生beer唔同雖然嚴格上嚟講唔係直接從木桶取出都唔叫生啤 不過佢都係冇用巴斯德消毒法殺菌同雜質過濾 可能咁樣我見佢底部日期兩三個月到就過期(一般純生啤酒擺大半年一年都無問題)

所以千其唔好攞嗰啲咩青島純生 生力純生 或者asahi有個生字喺度嘅攞嚟相提並論

有錯屌輕力啲

你唔會買到，要專登搵先有

幾$
罐木來？

打手味濃

Where. 趕住9衝

講咗唔撚係打手你都要講係

$14 鐵罐 原本見平平地以為伏

柒仔

屌。no have.